# README #

A [Partners Finances](https://www.partners-finances.pt), é um intermediário em operações bancárias e propõe-lhe soluções de reagrupamento de todos os seus créditos, através da consolidação de créditos. Nos casos de endividamento excessivo, esta solução permite- lhe optimizar o seu orçamento.

Para aquele propósito, Partners Finances age como intermediário em operações bancárias e serviço de pagamento (IOBSP). O intermediário em transações de banco é um profissional neutro que não julga a situação do cliente. Ele é o conselheiro melhor formado para encontrar a solução personalizada que melhor servirá o seu cliente. Ele é um interlocutor único que vai ajudar o seu cliente nas várias etapas do seu dossiê de reestruturação, evitando todas as diligências tediosas, em particular a de contactar várias instituições de crédito para propor o dossiê do candidato à reestruturação.